大佬，跳樓去第二到啦！

屌你咩，依到係世界盃專用跳樓區來架，股災去隔離棟大廈啦，咁撚逼仲要上來，都唔撚識規矩

btw,龍尾依加去到邊到？

sor, 打尖借黎跳一跳

2樣都輸係咪有得去優先跳樓區

財經台當然股行先，
有冇見TVB 財經台講波先?
應該輸股優先